招人夾Netflix 或者 Youtube Premium

Netflix $93 Plan

每個月$18.6，差兩個人

每次比半年錢，即$111.6。

Youtube Premium $128 Plan

每個月$21，差一個人

每次比半年錢，即$126。

有意留tg。

有意netflix
tg: rjeudidi

窮撚咪撚搞咁多野啦 3唔識7

我可以夾錢屌你條女，有意留tg

有意Netflix

加唔到你，介唔介意比link?

買個vpn set去印度，1個用12蚊Tim啦

thanks

仲有冇位???

想夾

留tg

【警告】管理團隊最近收到數宗會員舉報，指有騙徒私下聯絡留下聯絡方式之會員，冒充「樓主」身份並要求進行交易，然後在收款後失去聯絡。我們在此呼籲會員提高警覺，切勿輕易留下個人聯絡方法，並務必對未知聯絡人進行身份確認。

@Kinghighbury

仲有冇Netflix 位？

Netflix有冇位？想夾

我有一個位有冇興趣

好 !我pm u

Youtube做印度人啦
自己買20蚊家庭plan俾晒成家用好過

netflix仲有無位？

source
VPN NETFLIX 教學合集：如何用VPN省錢、跨區、中文字幕、在電視上用…

我哋上年夾但今年有巴打唔夾 而家差一個 有意tg 我

我tg: ovowlc

Nextflix 淘寶

講左d咩自己參考下